急：大埔中心一田 出現 超級帶菌者

Source:

伊利沙伯醫院同事確認，這名兒童去過大埔中心食肆晚飯，之後在一田超級市場暈倒
當其時有嘔吐物流出及咳嗽，有一班穿着黑衫年青人上前協助，扶起小朋友，醫務衛生署呼籲這班青年請立即到大埔那打素接受觀察，伊利沙伯主診醫生確認這名小朋友超級肺炎帶菌者。

[星島日報] 【武漢肺炎】伊院接收懷疑染病小童 女親友陪同

☝🏻☝🏻☝🏻即刻轉畀其他人，希望嗰班年青人睇到！

係咪支那蛆

屌你 未話撚左係假

Wtf

屌呀我住大埔

假
拉

去醫務衛生署分分鐘無病都變有病再死埋

諗下HA一哥都係黨棍

味話左係假囉屌

一堆p 牌仔推假新聞 知咩事啦

又一件唔用腦
自己出埋"source"條link都唔睇一睇?
上面一堆一唔用不推文又做乜事?
【武漢肺炎】一田嘔吐小童 - 推俾大埔手足睇!

Fake ga ching …

拉

屌都話fake news